有錢人唔生, 窮人係咁痾, 呢個社會會變成點

社會承受返個後果

我係員工唔會幫老細諗野

我係市民都唔會幫政權執手尾

準備移民

窮人真係唔好生仔，想要細路對抗極權就領養啦，唔好生出嚟害人